呢條女真係on99，你叫班友午夜去支持佢😂

你話日頭班廢老精神啲都肯過下佢喂喂喂

夜mama叫人去累到死

狗巴一早摸清你底啦

根本就全部都係花生友

佢重話搵律師拎意思🙄🙄

件事就係你停車失職，我炒9你

搵習帝就幫到你

幫推

幫埋波台那個

5

5毛全面進場

得你系

吾系甘牙

on99✗ 戇鳩鳩/戇𨳊𨳊/戇㞗㞗